重大社會議題後， 一定會有死人冧樓出現

話我陰謀論都好， 試過好多次
分散注意成日用

負評又唔講野？

唔理你係和理非定勇武都入一入黎